眼挑針一星期冇好轉 有咩成因

以前都生過 幾日好返 今次成個禮拜冇好轉 係咪一定要睇醫生?

巴打裝阿婆沖涼?

記憶中就冇嘅 不過見到咁既嘢正常都會嚇到失憶

眼挑針成因係細菌感染。眼淚含有溶菌酶，每次捽完眼都打喊露咁樣就冇咁易有。

謝巴打教路

確定左生眼挑針？之前生過粒，都以為過幾日冇事，跟住越來越痛，去睇醫生話係眼腺炎，去睇下醫生好d喎

琴日睇左 佢話比藥我搽 幾日唔好就要割